中銀紀念鈔只能指定時間領取，不得授權其他人代領

返工個d咪含得蕉

睇死港奴請病假

抵死啦咁鍾意炒